理髮師死罪

屌你老味

今日去剪個頭髮(洗剪吹)
洗:你洗撚濕埋我件衫，算數
吹:對住同一個位一直吹，頭皮都就黎燶，算我忍

剪:我屌你全家，剪完一次洗撚完頭吹埋，你又再落刀。玩鳩我啊?我要三寶就係唔想成身頭髮碎，完場前再剪兩野又唔洗多次。仆你個街，哥幾舊水當買個教訓，食屎啦你個垃圾飛髮佬!

Ok網路公審

你去咗邊間，介紹嚟聽吓。等我列入黑名單，不過我大多數都去10分鐘剪頭髮，因為次次去salon 嫌好慢，自己返去洗頭焗油仲平過係salon整。

我宜家男朋友都唔出去剪，本身佢去開10分鐘個啲，但話怕污糟，宜家叫我幫佢修剪，如果唔係要求太大變化，可以叫你女朋友偷薄，修短就好了。

話我頭髮短留唔到馬尾，草平頭唔留得馬尾咩